返工同坐監相比，有咩優勝之處？

$

有異性

坐監知自己幾時出獄
有稳定作息時間

但返工日日唔知自己ot到幾點

冇

間唔中新聞有釋囚寧願入返去坐